根本中國都唔想日本道歉 睇返呢篇有幾可能真係咁

唔好踢爆人啦
14億民族感情黎
要一直KEEP住呢份憎恨

永續道歉？

日本戰前又資助孫中出革命又間接幫共狗奪權

戰後又出錢出技術支持支那改革開放又幫手起北京國際機場

究竟日本仲要道歉到幾時

道歉咗就唔可以繼續玩民族主義

接受左道歉就會少左樣野比佢用黎維穩